終於過左12點 祝你尋日生日快樂

同居4年 分手3年
和平分手
因為太熟悉對方
我地關係雖然唔再係朋友
但好似好遠房親戚咁
其實都冇乜聯絡
都係大時大節講句生日快樂、新年快樂之類
今年我再冇勇氣講..

喂，生日快樂啊

好慘

4點都嚟 IE都快過你

傻鳩

Ex識左好耐 上年散左 不過仲有聯絡

終於過咗十二點

垃圾

過右未？